nursing fresh grad可以做啲咩

frseh grad私院en 醫院唔岩自己 冇簽約 係咪得安老院一條出路

邊間？

藥廠sales？

邊到grad

邊間呀

邊間有分別咩 都係垃圾私院en

其他私院
HA
老人院
DH （如果唔嫌低人工）
Clinic Day Centre 個類

診所囉，都幾好揾呀

就係唔想做醫院 有諗過DH 但聽人講暗盤起碼要有3年經驗 對fresh grad黎講係咪只有老人院呢個選擇

點好揾法?你指坐診所個啲?個啲唔係冇en牌都做得架咩

老淫院

做雞
仲可以搞下marketing話自己係護士

你條問題夠創意

做NGO社區護士
不過點解唔想做醫院

咁你讀黎把撚咩

考救護 一定有幫助

Clinic都有請en
中環個d 或者大集團個d

咁咪試吓做老人院
不過小心揀
有d 好撚伏

揾下先 驚呢d唔穩定

輪更輪到身體差 是非太多

點伏法 求指點
驚冇飯開 fresh grad零醫院經驗好小人請

出HA做都有人請啦

Shift入行前應該要諗清楚
是非多多其實周圍都係，睇你好唔好彩遇到好同事

唔想再返醫院

返到個人冇哂精神 除左返工就係訓教
我呢間醫院太多太多八婆 做啱做錯都講 不了

周圍都多是非架啦 咁你唔好打工咩 if you can’t beat them , join them

私院en grad... 你train都應該係私院嫁啦？都未撚番過公院shift 就話辛苦....

下，en咋，以為你係大學d fresh grad，超～

轉做RN

搭單問 如果fresh grad RN唔想做醫院可以做咩？
DH請唔請fresh grad

好少機會
可以考紀律部隊 或者做medical products sales

可能見到公院加咁多張床 驚到喊出黎

所以我咪話唔會返ha囉

其實公同私慘嘅野唔同 ha雖然忙好多 但幾乎所有mn出過ha再出私院之後都話寧願返ha

一早講咗

一定要做緊野先讀得 得醫院可以比我final year走半年去實習

hd都好意思叫fresh grad

堅係辣殺喎, 嫌辛苦就咪撚學人讀nursing啦屌你...

咁想辭職但冇工作經歷囉 得未

Nursing移民都得啦 stay幾年又有個身份work life balance

唔係rn 亦唔想離開香港 雖然買唔起樓

你個標題冇寫明EN ，搞到人地禁到入黎先知，真係好冇品

咁都叫冇品 所有野寫哂落標題 係咪入面乜都唔好寫先叫啱?

有d 津院好惡做，好忙，行政又閪
我自己做過間私院，人工低少少，無福利
但輕鬆無壓力
依d 要你自己領略吓
做落有伏好快d 搵個間走人
Nursing 搵工唔難，唔需要曬時間
個時我識個同事做咗一星期見唔對路就走咗

同埋fresh grad 唔好搵無良局
間仆街會叫你試工，考核完pass 先轉你做長工
狗都唔屌啦

唔一定做緊先讀得嘅

私院人事同d 客

無良局堅 pk,吾夠人又吾請人

所有野落哂標題？你個死EN寫撚咗去邊呀！咪臭係鬼鬼祟祟寫係內文度囉，fresh grad都係泛指U grad架啦，你個死人標題就咁寫nursing fresh grad好難唔令人以為係U grad個d RN個喎，仲要係度死雞撐飯蓋！啱啦啱啦，死去做雞咪啱哂你囉！仆街死臭護狗！

收嗲啦戇鳩仔
睇你個死款都唔係nursing 人
咁你入嚟把撚呀？搵交嘈？
係呀依個post 問護狗架咋，死返出去睇膠post 啦傻閪

EN 新畢業唔係fresh grad 唔通叫senior？
盲嘅就上HA 個招聘站睇吓
依家就正正請緊2018 En fresh grad

屌你老母一個正經post 都有d 死戇鳩發癲

我自己零經驗 所以驚難搵工 不過話就話唔對路就走 人 但會唔會做爛份cv ?

上網睇過太空人同ou都寫明要在職 點解咁講

唔好為無謂人勞氣

點解唔做反護士？身高糧準

返shift身體搞到差 我個間好多是非

你唔想反shift 所以轉行？

一啲都唔好揾，做撚死人得嗰萬2一個月

最主要唔想返night 想出去搵吓有冇診所之類

仲可以做啲咩

好難搞wo 你讀之前應該都知依份工係要返shift 架

保險公司
公證行
Broker 都請有medical background gei 人
而家坐係我隔來個個就係nurse

私院是非一定多架啦，入公立啦，多野做就無時間搞是非架啦。

公院護士都可以日日番day 唔洗捱night shift

我錯了

問過 好似好小公院請私家黎嘅en

去百本做私人看護啦

有諗過 但好唔穩定

繼續讀,你讀上去真係有前途，你以加咁既情況，真係冇咩可以做。

不過份醫院工已辭 出面冇公司會配合我pt讀書

百本好條款限制
例如有一年冷河期
即係假如你去九龍中聯網一間醫院做
你一年內都唔可以起KCC既任何醫院做任何工種

百本好多條款限制

似你文盲唔識睇字, 樓主一早寫左.

所以咪叫你搵過份快d 走
做得一兩星期個d 好心你就咪撚寫啦

同埋nursing 真係唔難搵工
係睇你做唔做嘅姐